{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139713?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 산마을펜션(지리산) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあり、この場合はその理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合は、一部のペットが入室を拒否されることがあり、その場合もその理由による払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室および退室時間を他のご利用のお客様のために遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客の責任があり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 入室時に利用可能な特典としてIPTV/WiFi、食事が可能で、駐車も可能です。 周辺の観光地としては徒歩5分以内に位置する渓谷があり、その渓谷の水深は降水量によって異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室が不可能となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合は、一部のペットが入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は他のお客様のために遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、他のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失には宿泊客の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金や料金表が間違って表示された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時に利用可能な特典としてIPTV/WiFi、食事、駐車があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "徒歩5分以内に位置する渓谷があります。その渓谷の水深は降水量によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 629
    }
}